[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [179] 真龍呀呀呀

No B害版:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」：
2019/01/10 14:00(UTC+8) ～ 2019/01/15 13:59(UTC+8)

火屬限定角: 雙抗性火弓(抗暈+抗睡眠 100%)

帝國迎擊戰~能量消費減半活動:
火&風&闇 2019/1/10 14:00 ～ 2019/1/13 13:59
水&光 2019/1/13 14:00 ～ 2019/1/15 13:59
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：
/
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：
(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

唔記得轉數字

又179

重開啦

個"No B害版:"都copy埋

開過啦樓主